睇淡左咁耐美股 真係頂唔順了

開市不問價入tsla tqqq arkk tsm nflx
手上揸左10萬 usd cash 睇左成個月 越睇越上
唔撚理了

腳巴原來你睇淡㗎咩
我以為你一直買緊

發左達關照下

有一半貨咁囉 但升幅一定唔夠大市黎

有心唔怕遲

樓豬係想屙煙定點先？

屌你老母
一買又輸

屌你老母真係買咩都輸
入左5皮usd 即係無左3500

圖都冇張

又燈

唔好貼倉 一貼就輸錢

仲以為邊個燈到咁

燈呀

樓主好波

今次俾哂機會你喇

納指同我burn in hell

Diu, 今晚升返啦
驚西咩

點解連燈仔可以咁燈
利申TSLA做空

正解
唔跌落來，點有平貨買？
buy

有咩分別

屌你

我仲有5萬usd等

屌

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

推 抗爭Mind Map #一國兩制已死 #移民走資 #馬格尼茨基人權問責法案 #聯繫匯率 #取回強積金 #快閃文宣

美股你可以睇淡淡，但真係唔建議做淡
等平位入貨就好，想賭買港股牛熊仲好

腳巴你燈左

頂，跌市原來係你入貨

升到頂唔順入市
同埋跌到頂唔順清倉都係兩個extreme
一定見頂見底

死燈神

咁岩，我都係，買左TQQQ，過多排都會上返去架啦不過要再學下點睇市場沽貨信號，學藝未精

咁都俾你捉到

摸頂勁

仆街 訓醒見到 左一巴右一巴

屌 一撚樣

bro
等緊再跌

諗住承認錯誤 點知

TQQQ有方向bias，跌多過升的，並唔係話過多一排都會上返去咁簡單。

比如話今日佢10蚊，大市跌左20%，佢就跌60%，4蚊。大市要反彈返上原位要升返2/8=25%，但TQQQ要要4蚊上返10蚊就要大市升返（6/4）/3=50%，換言之TQQQ係有方向bias嘅。升嘅時候賺錢係好爽，但一黎三月咁冧一冧，你就有排都返唔到屋企。

想當年我29000點130蚊入udow
依家26000都係得6x蚊

仲有操作記得擺上黎

只係跌比例多過升，唔係難升

你條友，一入即蟹哂啦

樓主panic buying跌
樓主panic selling升

一入即刻跌到仆街

麵麵接班人？

唉屌你燈到

巴打還好嗎

Tsm gogogogo

巴打啲摸頂功力唔講得笑
平時點練返黎

有賺就好收手啦
回一回又爆升架啦

尾市放左啦賺左千幾美金 好過無

strong hold

Ready to be 媽咪面接班

比你累撚死

原來係你

再出多幾個POST就有人幫你整GIF

神燈

快啲轉沽

唔好累我

今日升返比我得唔得

燈

屌你咩

收手啦

你真係好撚嘢

股joy近了